誰都會散 總之黨鐵便會散

怪那鐵軌作反 原來架車中國產
公帑很早已貪 給詛咒亦已很慣
不慣去承認自私 全民亦說我奸

啱音